不如Gai參選中國有京劇或者中國有川劇

最後一期 四首歌都同風格 pg one勁好多

Gai 由頭到尾都閪面 人地唔投俾佢又閪 握手又閪
憨鳩仔懶串

pg one明顯有實力 個結局真係得啖笑